要等人出手先，唔好打頭，打一下算啦，心平氣和

你都ON99，你同黑社會講呢D野丫笨

不過或者同時都要諗下點樣先可以令對方影響深遠啲
就咁打完頭其實未必太有後遺症
斷手斷腳呢啲會唔會考慮下